上堂咕嚕咕嚕響

朝早上既都係lecture
成日遲起身就一鳩沖左反學
每次一坐低 個肚就不停提我佢未食早餐

多人唔緊要 但靜先攞命
仲要響到附近都聽到 啲人就陰陰嘴咁笑住同fd講
冇朋友既我就一個坐向原位繼續咕嚕咕嚕
越用手咁佢放手就響得大聲d 就好似阿媽打完細路之後個細路一定喊大聲啲咁

響果時重要聽到沖反學後為左補充水份大量灌水啲水即和音
咕完最後仲送多下高八度既wee聲

個種感覺真係想捐反入老味個窿到

有冇巴打有拎反霸氣既方法

臭你又反

大把人lecture食早餐
買個麵包食咪得囉

果兩個tutor好mean 有個同學遲左15分鐘 佢叫停佢問左成分鐘 第二個tutor有個偽乾戴帽比佢拮仲要即刻除帽 唔係幾夠膽#